# SolarGolf_Rt

## Genel oyun akış şeması
- Karşılama ekranı
- Level seçim ekranı
- Oyun ekranı

### Oyun ekranında genel akış
- Fizikli objeler ve fiziksiz objeler

### 5 Ana sınıg-f yapısı olucak
- 1 Resim sınıfı
- 2 Ses sınıfı
- 3 Animasyon sınıfı
- 4 Fizikli obje sınıfı
- 5 Buton sınıfı
- 6 Ekran sınıfı


```mermaid
graph TD;
  Resim-->Animasyon;
  Resim-->Fizik;
  Resim-->Buton;
  Ses-->Animasyon;
  Ses-->Buton;
  Ses-->Ekran;
  Animasyon-->Buton;
  Animasyon-->Fizik;
  Buton-->Ekran;
  Fizik-->Ekran;
  Animasyon-->Ekran;
  Resim-->Ekran;
```





## physical object değişkenleri

- dikdörtgen ve ya yuvarlak olma seçeneklerine sahip olucak
- yuvarlaksa merkez ve yarı çap bilgileri verilmeli
- dikdörtgense 2 köşe noktası verilmeli



# Gezegen Sınıfı

- kendisine ait fotoğrafı, konumu, fiziği olmalı
- 

## Emre Notları

- Yapılacakar Listesi :
- 
